黃大仙 請保佑香港

留名一人一平安

車公咁靈
黃大仙呢？

保佑香港

大仙

何以 這土地淚再流

好人一生平安

北帝驅瘟疫

入長洲拜北帝

Lm

我願意用祖國14億人換香港平安